JYP講一套做一套 登韓論壇熱門

【熱帖】 JYP娛樂總製作人樸振英在2018年9月22日上傳的文字
劃線部分：“我們公司有我們公司自己的原則，爲了在運營公司的時候守護這些原則而煞費苦心，因此藝人們也從成爲練習生的那一刻開始就接受嚴格的要求。一直違反這個原則的人，就算出道了之後也無法與我們同行。”

導哥真係走得好前

唔反導了

影衰daddy嘅不肖子已經逐出家門，唔計

比左錢受害者了事啦

他只是個孩子

出唔到道既練習生仲有人性美過JYP